MH系列終於返嚟 但我已經返唔到嚟

記得細個由MH2G玩起
嗰陣有得用外掛貓
每場跑到去俾隻貓扑兩野就完場
鐘意就換走隻貓 靠自己打
砌好套靚裝 戰戰兢兢去打老山龍 老山蟹
步步為營 所有野都要計好曬
打到最後一秒手汗都出埋 先知勝負
嗰陣每日打到冇電叉住玩 玩下玩下就一日
出街都係約埋啲朋友玩

到新出MH3 仲未有繁中補丁冇外掛
用累積嘅經驗由頭靠自己去攻略呢隻game
無論係搵草 捧蛋 打大怪 打細怪
靠自己去完成每個任務都好有滿足感
睇住裝備慢慢變強 隻貓慢慢變勁
就好似經歷過一段人生咁
嗰陣嘅自己 打機會開心 有成功感

直到好似3G好似移植去任記
嗰個時候冇打算換機
（嗰陣覺得男人就應該玩Ps）
只期待佢終有一日回家
MH嘅生涯就喺度結束
手提機嘅旅程都漸漸結束
慢慢進入玩電腦Online game嘅世界

到而家大咗
連電腦都少玩
只係玩下啲連線嘅手機game
唔係唔開心 只係冇咗以前嘅感覺
好似只係無目的地消磨時間

Switch出咗冇興趣
到MH終於返到Play station
但而家嘅我
已經冇曬一齊作戰嘅戰友
冇咗打機嘅熱情同時間
再冇耐性打完每場掘石收割
再冇耐性為咗合一件裝打同一場好多次
再冇耐性承擔會輸嘅風險用成個鐘打隻大怪 然後輸咗再接再厲

對唔住 芒亨你終於返嚟 但我已經返唔到嚟

Ro wow

你有無比錢買過隻game?

有冇買同個主題有咩關係？

佢仍然係佢

但你已經唔係你

玩都未玩就係度作文，去r機打返兩三場你再評論啦

見D偽hunter fans 就好笑
任記mon hunt 唔玩都好意思話自己鍾意mon hun
sony 死忠就sony死忠啦

依加一可以坐定定打機就已經會擔心第二日既工作
我諗可能要到我退休先可以好好享受遊戲

男人就應該玩ps,仲講到回家 笑死
咪又係乜野hit就走去玩乜，唔係真係鍾意打機

咬老綜住公屋就ok了
唔應該返工

回家
仲好意思話自己芒亨fans

正皮唔講野

冇左陣味

成班垃圾9 禁

打親都贏，變左刷素材

唔明有咩咁好玩

班垃圾第一次玩緊係話好玩啦

柒味濃

講緊成十年前 仲讀緊小學嘅感受都有得俾人撚 真係好撚嚴格